有無人睇開泰國BL劇(194) BKPP

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

2) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Manner of Death 11月30號首播

2) I told sunset about you Part 2 21年3月11號首播

3) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

4) Between Us 21年首播

5) Love Mechanics 21年首播

6) Lovely Writer 21年首播

7) SaifahZon Story 11月26號首播

8) My Bromance 2 12月9號首播

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(5)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’BrightVCEarthMix
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang，詳見#1術語表解釋

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

BKPP po已經去到(2) #1亦有link

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

渣仔真係好好丁

港女vs仆街

bkpp個個？
係幾正
佢應係0.5來

鐘意純d

球姐d fd

不要再說了
我都想同pp玩

請指教

到時Happy跛係咪又會出嚟見大家

我比較負面
pp係bitch
earth係slut

?????????

冇
有冇lin

冤氣

番屋企再睇

勁無安全感

好難講
pp咁高手
bk帶左帽都唔知啦

仲有福姐

張張都有佢份架

呢到都大把人係咁啦

Cuz you’re my only one Nan na Nan na Kana Kana

前夫

佢已經move on咗

move左去寵物

gmm真係好鐘意雜交同換妻

下下都咁港女會窮

福姐d新相

好型囉
想比佢屌囉

不不

我係slut

所以tay真係勁
想當年newearth去台北都要死跟住去宣示主權

鮑鮑換包包

有我就唔洗愁

但係我可以去搵阿姨跳舞舞

jm9

冇啦
我得有薪假

羅致光：有薪病假者冇份 僅恩恤手停口停

係愛定係責任啊

BIIIIIIII～～～～～～～～～～～～

好唔好睇
講咩

Ho

用唔著既野睇來做咩

BRA?

你點會用唔著？ 都自己一個終老啦 仲有咁耐命你都要多小小情趣變化先得

DONKI入面唔係都係賣名器咩
仲有女用既假狗

你著比我睇咪得囉

你係唔係誤會咗啲咩

兩個都變型到一個點係我唔想開LBC2來睇

駁唔到

新post
有無人睇開泰國BL劇(195) MarcPawin

佢上季都係咁講野架啦

今季誇張好撚多笑到我傻

我覺得係因為TN都冇咩點理過佢

呢條友都係要指定髮型先好睇

其實我當FRANK係嫁左比DRAKE
所以唔理都好合理

俾個格仔你

屎塔肥

生到兩頭唔到岸咁真係好慘

同我個名幾MATCH

姐係話個個都入左去PP間房到開FAN搣

上Twitter追仔不忘追埋其他消息
各國議員仍然極關心香港，別讓眾志3手足白犧牲！

@劍

可能係夾過

[member]p nice話佢冇咩事係太攰 唔夠休息 打緊維他命 [/member

我估架姐
我都冇追佢地ig

真係好打耳

八字個隻髮型好睇D

講靚仔我覺得造星2個eagle好似靚仔過佢
但係佢有兩粒酒粒同身家真係好吸引

呢個頭似oppa

打響新年第一炮